死後，盜墓者至少兩次闖入他們的墳墓，現在考古學家已經拼湊出故事的一些片段，主要是屍檢章節。古代的防腐人員用泥土把一具受損的木乃伊粘在一起| Kiona N.Smith | 2021年2月4日| Ars Technica
一些有科學頭腦的人質疑墓穴中的有毒黴菌或細菌是否可能導致死亡。木乃伊的詛咒揭示了你的大腦|凱瑟琳·胡裡克| 2021年1月14日|學生科學新聞
然而，對一些人來說，一個人進入墳墓後不久就死了，這似乎太奇怪了，不可能是巧合。木乃伊的詛咒揭示了你的大腦|凱瑟琳·胡裡克| 2021年1月14日|學生科學新聞
這是在打開並進入墳墓的實際墓室六週後。木乃伊的詛咒揭示了你的大腦|凱瑟琳·胡裡克| 2021年1月14日|學生科學新聞
這個充滿寶藏的房間是與圖坦卡門墓相關的四個房間之一。木乃伊的詛咒揭示了你的大腦|凱瑟琳·胡裡克| 2021年1月14日|學生科學新聞
除了參觀2005年自然死亡的約翰·保羅的陵墓外，Agca還要求會見他的繼任者教皇弗朗西斯。教皇射手阿里·阿卡（Ali Agca）奇怪的梵蒂岡之行|芭比拉薩·納多| 2014年12月29日|每日野獸
梵蒂岡發言人費德里科·隆巴迪（Federico Lombardi）說：“他在約翰·保羅二世（John Paul II）的陵墓上放了花，我認為這已經足夠了。教皇射手阿里·阿卡（Ali Agca）在梵蒂岡非常奇怪的造訪| 2014年12月29日| Barbie Latza Nadeau | DAILY BEAST
但正如佩里斯特里經常說的那樣，曾經站在陵墓頂上的驕傲的石獅暗示著一位男性居住者和一位戰士。這是亞歷山大大帝的陵墓還是他妻子的陵墓？|詹姆斯·羅姆| 2014年12月12日|每日野獸|
陵墓雖然比宮殿小得多，但同樣是華麗的扭曲、拱門和山峰。在法國親手建造宮殿的郵差| Nina Strochlic | 2014年11月20日| DAILY BEAST
希臘對目前在安菲波利斯挖掘的巨大陵墓寄予厚望，希望其中有一位古代馬其頓領導人。安菲波利斯陵墓發現了驚人的發現，但謎團依然存在|詹姆斯·羅姆| 2014年10月17日|每日野獸|
他帶著六個男人，強迫那個女人做嚮導，在黑暗中走向墳墓。紅色的一年|路易斯·特蕾西
D'Israel年輕時喜歡這根長煙鬥，但到了中年時，他稱之為“愛的墳墓”。菸草；菸草的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
墓穴上方放置著一塊鐵製的壁爐，壁爐上擺放著點燃的蠟燭或火把。註釋與詢問，編號177，1853年3月19日
在湯姆看來，他的表弟似乎是從夢中、從地上、從沙土墓中遇到他們的
底比斯是一座巨大的陵墓；他的過去埋葬在那裡；他從莊嚴、悲傷、荒涼的山丘上逃走了